［突發］黎巴嫩長槍黨辭去國會職務，並促請全面總辭！

「長槍黨宣布，佢定三位國會議員已經辭職
並且同國家領導層走向對立面
爭取自由自主及獨立嘅黎巴嫩
促請全體國會議員仿效辭去議席」

泛民學下啦

呢D先係識玩政治

「長槍黨咁樣做咪令到啲法案通過晒，正仆街，鬼！」

制度爛哂，35+都成功破壞遮醜布，入去把撚

關鍵一票含淚好嬲好嬲

販民: 每月十萬你俾我?

長槍falangist?係咪即係極右

香港議員幾撚高人工津貼先得架

呢個黨比照香港同社民連級數差唔多咋喎

冇左個位點阻到不義既法案

飯民總會搵到藉口

長槍黨係黎巴嫩馬龍派基督徒政黨，同極右無關係

屌你死熱狗

長槍黨當年係極右，宜家算係中間偏右

長槍黨係黎巴嫩議會到得3個席位

個黨名幾型

黎巴嫩泛民？

黎巴嫩個政府唔知點整出黎
個總理又似扯線公仔 獨立人士

人地等緊約滿酬金呀

黎巴嫩憲法有問題，加上伊朗背後操縱，D高層的確係扯線公仔

但長槍黨呢個名係歷史上一D都唔好

咁公民黨又比照咩政黨呀？

更唔似一個政黨

over my dead body

學到野 但呢個名真係聽到都會聯想到

你覺得泛民總辭有用?

其實當年佢都係Falangism，內戰後先轉型

喂熱狗你地join唔join埋一齊總辭？

如果人哋國會總辭可以逼到人改革，咪支持總辭

成日話人哋點點點，叫泛民學，烏克蘭成立蒙面法，逼到人革命，有軍隊倒戈添，香港呢？

預咗被人屌係泛民打手

佢地先唔識玩
走哂邊個最開心？
識玩一定又打又砌！

都估到熱狗standard 答法架啦一係spin走一係反問

西班牙大方陣

咁熱狗肯唔肯好似4眼搶第一個被dq咁做第一個辭職既民選政黨呀？

好明顯就係黎巴嫩嘅議員人工唔係高

個政府係唔同教派分豬肉，所以民唔民選都無乜關係

巴基躝癱難民????巴勒斯坦定巴基斯坦先Ching

黎巴嫩總統馬龍派掌握，黎巴嫩總理就遜尼派

政府係有三個宗教不斷執政?遜尼派同什葉派好似係同一個宗教黎架

泛民衰過黎巴嫩

泛民：總辭成效不大 要留有用之身

你連巴基同巴勒都未識分

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

Oh第一日知你地咁跟泛民泛民唔做你地就唔會做熱狗肯總辭我今年投硬佢

遜尼派同什葉派都打左上千年

人地基督教三大派系新教、天主教、東正教都已經做返好朋友佢地仲打緊

但係一DQ就要嘔突坐監，晨早要總辭

黎巴嫩都咁勇武

西班牙長槍黨（西班牙語：Falange Española de las JONS），正式名稱為西班牙國家工團主義進攻委員會方陣（Falange Española de las Juntas de Ofensiva Nacional Sindicalista），成立於1933年2月15日，是由西班牙數個法西斯主義政黨和組織組成的政治聯盟。何塞·安東尼奧·普里莫·德里維拉為該組織創始人，1936至1938年間相繼由曼努埃爾·埃迪利亞與雷蒙多·斐迪南-庫埃斯塔兩人負責黨務。弗朗西斯科·佛朗哥後來成為該組織領袖。1937年4月19日，長槍黨吸納卡洛斯主義政黨傳統主義團契，合併為傳統主義西班牙國家工團主義進攻委員會方陣，該黨作為西班牙執政黨及唯一的合法政黨直至1977年被取締。

蟲泰份糧fat fat

係，黎巴嫩長槍黨係1936年成立時都係參考西班牙長槍黨同義大利法西斯黨，所以名係幾型，但歷史好血腥

同宗教有關唔係極右就係右

依家算係右翼保守，未去到極嘅
不過內戰嗰陣就誇張好多，屠殺之類嘅戰爭罪行乜都做過

連審重要嘢都可以缺席點阻
做阻膠就識

香港逃犯條例喚醒香港人
黎巴嫩2750噸硝酸銨炸醒全國人民

佢團結你就和勇不分
你團結佢就分化撚

你貨金養佢地？

黎巴嫩可以咁玩，係因為法國介入
後面有個大佬睇場，自己收收皮

四五百年前遜尼派同什葉派都已經打緊啦

所以話中東班友搞到今時今日咁自己都有責任，唔好咩都話係西方勢力猶太人既問題，自己都有責任，如果無左呢D共同敵人，宗派內鬥只會更嚴重

軍閥黎 宗教領袖分配席位

黎巴嫩邊個做都死 未爆之前經濟已經差 上年個政府都比人推翻左 新政府上台入面個個各懷鬼胎 最後都冇咩實質改變到同IMF又未傾掂數

黎巴嫩we connect

開個網台做kol整下啲濕鳩膠頭
大把水cap啦

長槍黨係伊斯蘭難民走入黎巴嫩
搶人地基督教地頭
建議連登仔勿跟車太貼

約滿酬金未袋哂前，臨立會未confirm延任前，泛民唔會有任何動作。
邊個阻倒佢地米飯來源，邊個就係鬼，係共蝶

Sor自膠記錯

唔知點解睇兩次都睇左
黎巴嫩長搶去國會職務

After

香港人，學野

分化撚 拉

當年2010五區總辭，俾民主黨入中聯辦背刺啊
泛粉讀下歷史先啦

黎巴嫩後面一樣有伊朗
香港直頭有埋五眼介入

做政治花瓶好過無,個議席重要過香港有無民主.

泛粉不死 香港不生 祝泛粉早日入集中營

下

信我
香港九成半人唔識分

香港黎巴嫩大家唔同情景,好難比

有個巴打話有9成半人分唔到巴基斯坦同巴勒斯坦

無問題啦

一樣係對建制體制不滿
唔難比

巴勒斯坦完美演活「可憐人必有可恨處」
完全係中東蝗蟲....